迪，沒有中國人

我喜歡你好

你想做七個什麼？

如果你想要1on1，你來吧

我打架，你，你知道嗎？

我的力量強大

KO你，你是婊子的太陽

咁嘅嘢都寫得出

肉唔肉酸啲呀

😂👌 ️

diu ,no chinese

i diu le lo mo chow hi

u want do what seven??

if you want 1on1 ,u come

i fight,u,u know??

my power powerful

KO you,you sun of bitch